有冇手足係好樣衰的

仲要俾人話樣衰=鬼 心痛
以後仲出唔出嚟好 真係好心淡

圖呢

拉

相就唔俾了 不過同圖右嗰個差唔多

又唔係喺熱門 拉嘜鬼

做毒撚真係慘

對

毒撚扮絲

我

Hi

唔得?

擁抱😞

男人就算啦

得，不過好撚核突咁解

係，樓主好肉酸

me>.<

相由心生😂👍🏻

樣衰絲慘定d樣衰巴慘d

我內心靚到霸埋個樣的靚